
                      Una película antes agradable pero terriblemente larga, de trés pocas escenas de boxeo lo que es daño para una película así pero trés bien hechas las escenas y me gustó bien la historia de la película. Los actores juegan bien pero poco mal jugado y una película un poco larga.
        
            